[扮工動物園] 說好的會天晴呢之星期三

早兩日先話嚟緊會天晴嘅

放左4日唔想返工

joson

早早

JO

蛋蛋早早

me 只係放一日都有呢個feel

蛋蛋

J杯

hi

我都係

Jo!

杯

中秋有冇玩燈籠

大家中秋食咗幾多乙丙呀？
四喜半個
半島四分一
冰皮四分一
美心八分一
哈根大師四分一

無呀

0

係街見到紙燈籠好有童年回憶, 想燒左佢

屋企今年突然超多乙丙！
應吓節嘛~

2

[img]0[/img]

早 晒你地

自己整嘅榴槤月一個半
美心八分一

~完~

屋企年年都好多, 但冇食